梁 詠 琪 囡 囡 Sofia 最 愛 穿 花 裙 甜 美 似 公 仔

梁詠琪（Gigi)的混血囡囡Sofia 精靈又可愛，眼大大的她被指同「怪獸公司」入面的阿Boo撞樣，cute 到似公仔，而Sofia 着起花裙時更是甜美。

日前Gigi 帶埋囡囡去海港城食點心，扎起孖辮的Sofia 着上西班牙童裝品牌Nanos 今季最新春裝的花花連身裙，可愛程度滿分，更似乎遺傳左媽咪「高妹」的基因，比同齡的小朋友生得更高，又靚又得意。

而Gigi 之前就提過雖然Sofia 喜歡公主裙，但唔會買畀囡囡，不過看來買左唔少花裙，之前出席活動時就曾着過Dolce & Gabbana 的花裙，非常適合甜美的Sofia！

肥媽

咁醜樣

同邵美琪撞樣就真